覺吾覺毛毛成個人真係好能7下

明明套衫又淫隻舞又淫副計都算唔錯 但完全冇sex appeal唔想扯旗
見到佢淨係諗起encore嗰下弱智笑